反5p撚果陣嘅「X你老母」接龍問題

可唔可以喺每次留言撳掣果一剎間可以check到有幾多人「X你老母」，而去到某個上限果陣就提示你唔可以再用同一句嘢嚟留言咁樣？

姐係假設個post有唔同人分別用同一句說話留言，或者你成個留言中有啲句子係喺上面有唔少人講過嘅話，可以即刻禁止你再用果句說話，del返句嘢至俾你留言。

咁做如果唔會太過增加LIHKG server負荷嘅話，會唔會考慮下呢個提議？